己表態球會列表(己FC) 9月1日19:30

#香港車路士官方球迷會
#香港祖雲達斯球迷會 Juventus Official Fan Club Hong Kong
#香港AC米蘭球迷會
#巴塞香港球迷會
#香港利物浦官方球迷會
#香港羅馬球迷會
#香港紐卡素球迷會
#華倫西亞香港球迷會
#白禮頓香港球迷會
#香港巴黎聖日耳門 - 中文資訊站
#熱刺香港 Lilywhite HK
#帕爾馬海外球迷會
#曼城香港 MCFC HK
#Hong Kong Aston Villa Lions Club 香港維拉球迷會
#香港曼聯官方球迷會 MUSCHK
#李斯特城香港球迷會
#香港拉素球迷會

NEW

香港羅馬球迷會 - HK Roma Supporters Club
寫於打比戰前夕⋯

致各狼迷、意甲迷及各關注本頁之球迷朋友們

大家好，關於有眾多不同友會之專頁均為近日的社會事件表態，本頁現特此聲明：

本頁並不像其他專頁一樣具有官方認證，亦無任何會員制度。但有幸貴為香港唯一之羅馬球迷聚腳地，全賴一眾志同道合的球迷們支持。

常言道足球不涉及政治，可惜此言絕不應用於羅馬之上。歷史上羅馬的成立正正是法西斯主義專制暴政下的產物。作為狼迷，本頁深切明白淪為政治工具之感受，眼見警察執法時的行為越趨暴力，令人極度憤怒，正所謂「黃藍是政見，黑白乃良知」，如你仍支持這些濫捕濫權的行為 ，請取消關注本頁。

作為香港市民，本頁希望政府能正視問題之根本；而執法者在執行職務時亦不致泯滅良心。本頁希望香港能盡快重回正軌，體現出港式的SPQR( the Senate and People of Rome，意為羅馬元老院與人民）。

香港羅馬球迷會

#五大訴求缺一不可
#沒有暴徒只有暴政
#香港人加油

香港費倫天拿球迷專頁 - Fiorentina supporters in Hong Kong
＜佛倫天拿球迷會聲明＞

降班經歷過，星散都經常，黑哨屢見不鮮，破產已經是等閑事，星級主將重傷收咧已司空見慣。我們都不改一顆紫色的心。

經過六一二，七二一，八三一，眾多固有印象被打破，事情發展如今，已經不是各自政見表述，是道德之分。

存急臨忙之秋 ，大家要注意安全，黑哨比比皆是，球証旁証足總都是他的人，我們一個都不能少，球隊陣容要齊齊整整，十上十落，一日唔放棄一日唔會完場。

香港人加油！

香港佛倫天拿球迷會

2019年9月1日

雨下

（相片攝自來自我佛球迷，地點為反送中metoo集會）

# 五大訴求缺一不可
＃香港人加油
＃恥與為伍

阿狗

阿狗球迷真係狗黎

駁唔到 俾人炒2：8都無唔表態咁痛心

曼狗唔係講政治野即ban咩

史篤城香港支持者Stoke City - the Potters - Supporters in Hong Kong

香港特區政府對民間訴求視若無睹,更藉警隊濫用暴力打壓民間訴求,本專頁予以強烈譴責!

另一方面,史篤城同香港人一樣,最近面對極大的困境;

但相信不論是Potters還係香港人,只要#齊上齊落#,一定可以衝破困局,再見晴天!

香港人加油,共勉之!

史篤城

香港布力般流浪球迷專頁 Hong Kong Blackburn Rovers Supporters Club
一樣咁血腥
一樣咁暴力
一樣跪地求饒
一樣相擁大哭

一個白
一個黑
兩個都係無人性
7.21 = 8.31

#雖然太子睇波團取消 #但仍然為太子站受傷既地鐵乘客而心痛 #早日康復 #齊上齊落

慕遜加柏 - Fans Page

毋忘721 811 831

蘇超狂熱
本專頁admin 對此表示最崇高的敬意，車路士與蘇超班霸流浪有著不俗的關係，Blue is the colour 。
share Chelsea F.C. Supporters Club Hong Kong

拖肥工廠
球場上紅藍是死敵，但在追尋公義和良知上則無分敵我。在英國，愛華頓支持死敵利物浦追尋希斯堡慘劇的公義。如今時日曷喪，予及汝皆亡。香港禮崩樂壞，我們也要攜手向極權專制的暴力說不，共勉。

P.S. 如果有警察讚好本專頁，請自行unlike，否則後果自負。

曼城嗰個唔是官方球迷會黎。

列斯聯地帶 Leeds United Supporters Hong Kong
he world needs to see this.
share

【幫手分享出去】
時間2019年8月31日晚上十一點零五分。

一刀不剪全長三分鐘，完全係無差別攻擊，冇任何原因及合理懷疑下使用武力及拘捕市民！

片中1:16蒙面武裝分子更近距離使用40MM大口徑槍械近距離指向市民威嚇，及後更對高舉雙手市民使用大劑量胡椒水發射器攻擊。

最後被打與及用胡椒噴霧噴到嗰幾位男女喺油麻地站最終比差佬捉咗。

Copyright CC By: Pakkin Leung@Rice Post

#831五週年 #太子站 #恐怖襲擊 #黑警

仆街 皇馬官方球迷會到依家都未有表態

意甲大本營 Il campo di Serie A
大本營：不歡迎警員參與任何大本營舉辦活動

黃藍是政見，黑白是良知。政見可以不同，但良知不能埋沒。日後大本營舉辦任何活動，均不歡迎任何職級警員參與。

#甘 #Kenny

#香港車路士官方球迷會
#香港祖雲達斯球迷會 Juventus Official Fan Club Hong Kong
#香港AC米蘭球迷會
#巴塞香港球迷會
#香港利物浦官方球迷會
#香港羅馬球迷會
#香港紐卡素球迷會
#華倫西亞香港球迷會
#白禮頓香港球迷會
#香港巴黎聖日耳門 - 中文資訊站
#熱刺香港 Lilywhite HK
#帕爾馬海外球迷會
#曼城香港 MCFC HK
#Hong Kong Aston Villa Lions Club 香港維拉球迷會
#香港曼聯官方球迷會 MUSCHK
#李斯特城香港球迷會
#香港拉素球迷會
#意甲大本營 Il campo di Serie A
#拖肥工廠
#慕遜加柏 - Fans Page
#香港布力般流浪球迷專頁
#史篤城香港支持者Stoke City
#香港費倫天拿球迷專頁
9月1日20:03

波台大和解

反加泰獨立喎點會有

UNITED WE STAND

//各位曼聯球迷：

1995年，曾有球評家對曼聯說 “You can’t win anything with kids”，但隨之而來的，正正就是曼聯重視年輕，來創造歷史。愛護年輕人是香港人的價值、也是曼聯的價值。我們不忍心再看到香港的年輕人繼續被濫權被打壓。

我們成立球迷會目的本意是為香港曼聯迷福祉，提供一個聚腳的地方，將來和現在也不會涉及也無任何政治立場。但是，#黑白是良知

我們以幹事會名義奉勸各位有良知嘅香港曼聯球迷，「恥與濫權和濫暴之警察為伍」。假使球迷會內仍有警察嘅會員，我們希望你們憑良心和良知作出正確的選擇。

香港人
香港曼聯官方球迷會幹事//

曼城邊有球迷？

阿狗係狗黎？

疤狗表左

各位球迷：

阿仙奴香港連登球迷會各成員希望在此嚴厲譴責香港警察在2019年8月31日太子站車箱對市民進行無差別攻擊行為！

足球看似與政治不相干，我們亦理解人各有志，或許有人未必希望見到有如此內容，但事實上社會環環相扣，任何一方的行為都會影響整個社會。

所以作為香港市民，我們希望各位對社會事件可以有基本認識，為自己、為社會出一分力!

自前雲加離開之後，己隊已成三線球隊，但「勝負是比數，黑白是良知」，但香港正值困難時期，願與香港人同在，再發抽水post，直到公義得到彰顯為止。

以上言論代表阿仙奴香港連登球迷會立場。

祝各位平安。

P.S. 代表全球阿仙奴球迷屌柒阿仙奴香港官方球迷會幹事及Admin老母老婆及仔女, 恥與為伍!

阿仙奴香港連登球迷會會員
丹尼士柏金

軍器廠街 Arsenal Street狗總
Arsenal

各位球迷：

阿仙奴香港連登球迷會各成員希望在此嚴厲譴責香港警察在2019年8月31日太子站車箱對市民進行無差別攻擊行為！

足球看似與政治不相干，我們亦理解人各有志，或許有人未必希望見到有如此內容，但事實上社會環環相扣，任何一方的行為都會影響整個社會。

所以作為香港市民，我們希望各位對社會事件可以有基本認識，為自己、為社會出一分力!

自前雲加離開之後，己隊已成三線球隊，但「勝負是比數，黑白是良知」，但香港正值困難時期，願與香港人同在，不再發抽水post，直到公義得到彰顯為止。

以上言論代表阿仙奴香港連登球迷會立場。

祝各位平安。

P.S. 代表全球阿仙奴球迷屌柒阿仙奴香港官方球迷會幹事及Admin老母老婆及仔女, 恥與為伍!

阿仙奴香港連登球迷會會員
丹尼士柏金

阿仙奴香港官方球迷會幹事聯署

鑑於近日香港發生的事件, 身為一個香港人無一不感到痛心. 本群組謹此對警察濫權, 在地鐵站無差別襲擊香港市民予以強烈譴責.

本群組身為一個屬於香港的球迷會, 時刻與港人同在. 然而身為一個官方球迷會, 除了面向各種不同背景的人士外, 亦要遵從球會對各地官方球迷會的指引.

近日收到球會的來信, 表示收到投訴, 說新幹事團隊允許在群組內鼓吹1) 討論政治, 2) 賭博, 3) 甚至宣揚熱刺在季前贏得熱身賽.首先, 我們對這些失實指控表示遺憾, 在此表示強烈譴責.

這個失實投訴企圖分化新管治團隊和球會的合作關係, 這樣歹毒而且不負責任的行為是可恥的. 有見事態嚴重, 我謹此重申:

1. 我們鼓勵有關足球的一切討論, 透過討論能加深球迷們對愛隊的感情
2. 任何人身攻擊, 謾罵, 非足球主題, 渲染暴力, 色情, 賭博也一律不允許, 我們會刪除相關留言.
3. 之前我們刪除了一些關於論點2的留言, 基於尊重我會在刪除時同時通知發表人以便他們明白我們管理的立場.
4. 我們致力提供一個有言論自由, 互相尊重的平台給廣大阿仙奴球迷. 即使面對如此失實指控企圖打擊管理士氣, 甚至威嚇, 威迫我們打壓會員留言自由, 我們不會退縮, 並且已清楚向球會表明給予公眾言論自由的重要.
5. 我們清楚向球會表明新管理團隊的願景, 一切來自對球會的愛, 和對一眾付費會員和Facebook fans 的愛護與支持. 而我們不是在做一個牟利團體, 所以有意向公眾披露更多財政資訊.
6. 而在8月份所有阿仙奴賽事我們也落實5月歐霸盃時的承諾, 我們會多辦睇波活動, 所有賽事都有活動, 這應該是史無前例的. 縱使參與人數有多有少, 個別日子甚至虧本, 但我們堅持進行.

本人再次呼籲所有作出失實行為的人多行善積福, 從善如流並且收手, 我們面對這些不負責任的行為, 絕不妥協, 而有心人亦永不可能達到那居心不良的目的.

而基於近日的社會問題, 為免因言語相沖, 及保障大家在出席活動時的安全, 呼籲所有警察會員自行離群, 以便專心事業.

而由於事件引發球會的注意, 因此今天早上本人跟著與球會的對話, 將與足球無關的主題刪除, 同時向發帖人提出解釋. 本人明白這與部分群組朋友的期望有很大落差, 但身為一個官方球迷會的幹事, 有必要遵從球會指引做事. 而基於是次事件引起軒然大波, 本人Steve已向球迷會內閣呈辭, 即時生效.

本人希望各位不要因本人錯判形勢而遷怒於球迷會, 因無論本人或團隊內的其他成員, 時刻企在香港人的一方.

Committee
Steve Tsang
Samuel Chow
Henry Chan
Chun Chan
Kenji Ng

收皮喇

明開你波

阿仙奴香港官方球迷會 :這個失實投訴企圖分化新管治團隊和球會的合作關係, 這樣歹毒而且不負責任的行為是可恥的

push

聲明有：P.S. 代表全球阿仙奴球迷屌柒阿仙奴香港官方球迷會幹事及Admin老母老婆及仔女, 恥與為伍!

官方只係拎左名，唔代表連登及其他球迷

阿仙奴香港官方球迷會 siu 4 me

台灣馬體會fanpage
馬德里競技/馬德里體育會 Atlético de Madrid Football Fans
30 分鐘 ·
至各位馬競/馬體會球迷們：

誠如各位所了解，小編是身在台灣的Atleti球迷，這幾年來一直只想打破西甲大家只知道Barcelona或是Real Madrid的狀況而努力。始終認為體育與政治無關...

但看過很多現實的狀況，無論是在台灣本身，或是其他國家方面都再再顯示，這些都是息息相關。

簡單一句話，我支持 足球快報 FootballExp的活動，原因很簡單... #今日香港明日台灣，雖然我們的球迷佔少數，但是...身為自由民主國家，無法放任這些行為出現在我們的球迷身上！

We are Atléticos!!!

阿仙奴球迷:
是否球迷會官方聲明？
在大是大非問題前，不要官腔！
謊言治港已成常態，阿仙奴不能如此

從小開始，我們都被教導成為明辨是非黑白的人。 近月香港發生太多的事件，任何人都不能從政治的旋渦中抽身。
眼見不少球迷組織已經不斷表態，亦見阿仙奴香港官方球迷會遲遲未肯作出回應，一眾關心香港的阿迷決定自組新群組，為一班愛香港愛阿仙奴的球迷服務。

以下為我們的聲明：
1）強列要求特區政府回應市民的”五大訴求”；
2）本群謝絶一切警方/警方家屬加入，我們恥與為伍；
3）本群為公開平台，予大家發表意見，提供自由的討論。

最後，我們希望各位”克制”，”不對他人懷惡意”，並保持我們對阿仙奴的支持。

香港人， 加油！

巴塞香港官方球迷會

致各位巴塞會員

作為巴塞球迷，相信對巴塞隆拿的歷史應該都略知一二。巴塞隆拿作為加泰隆尼亞的首府，多年來面對西班牙政府的迫害，取消加泰隆尼亞的自治、禁用加泰隆尼亞語，不斷打壓加泰隆尼亞民族，形形式式的暴政令加泰人苦不堪言。然而與此同時，巴塞隆拿球隊一直堅持著"Més que un Club"的精神，我們不只是一間球會，關心社會、走入人群之中，對有需要的群體伸出援手，是巴塞球隊上上下下一直努力的工作。
面對當前香港水深火熱的處境，巴塞官方香港球迷會自然亦非常關心，正如巴塞前領隊土生土長的加泰人哥迪奧拿所講：「我先是一個公民，然後才是領隊，父親的角色比領隊更重要，相比起奪冠，我更希望為下一代建立一個美好的社會。」
加泰人深愛加泰隆尼亞，就正如我們香港人情繫香港。這兩個多月以來，香港警方的所作所為已可以用接近完全失控來形容，作為紀律部隊卻不斷知法犯法，濫用警權作出種種暴行。而昨日8．31於港鐵無差別追打市民之事件更加令人髮指，巴塞香港官方球迷會在此表示極度憤怒及失望，並對警方予以最強烈之讉責，同時亦對於香港市民在被打壓下仍敢於發聲表示最崇高的敬意。香港人加油﹗

巴塞香港官方球迷會

#MésQueUnClub
#香港人加油
#WeAreHongKongers

To Barça Fan Club Members

As Barcelona fans, we believe that the history of Barcelona should be shared a little. As the capital of Catalonia, Barcelona faced the persecution of the Spanish government for many years. Canceled the autonomy of Catalonia, banned the Catalan language, and continued to suppress the Catalan nation. All kind of tyranny made the Catalans miserable. However, at the same time, FCB has always adhered to the spirit of "Més Que Un Club". We are more than a club, we care about the society, we walk into the crowd, and we lend a helping hand to the groups in need. The club always works hard to promote these values.
Facing the current difficult situation in Hong Kong, the Barça Hong Kong Fan Club is naturally very concerned. Just as the former coach of FCB, the Catalan Pep Guardiola, said: "I'm a citizen before I'm a manager. I prefer to be a father than a manager. I'd rather have a better society for my children than win the Premier League."
The Catalans love Catalonia, just as we Hongkongers love Hong Kong. In the past two months or so, the actions of the Hong Kong Police have been able to be described as being completely out of control. As a disciplined force, they have been ignoring the law, abusing the power of the police and committing various atrocities. The incident of indiscriminate attack of the public on the MTR yesterday has made the incident even more so. In the meantime, the Barça Hong Kong Fan Club expresses extreme anger and disappointment and gave the police the strongest blame. We also expressed our highest respect for the Hong Kong people who dared to speak out under the oppression. Cheer! Hongkongers!

Barça Hong Kong Fan Club Penya Oficial

#MésQueUnClub
#香港人加油
#WeAreHongKongers

阿迷有咩感覺轉會未

愛華頓香港球迷會 HKESC
14分鐘 ·
香港尋晚發生咩事
大家可以憑良知定奪
各位愛迷今晚應該都冇乜心情再參與球迷聚會
加上今晚只要喺街頭出現都可能有人身安全問題
所以今晚睇波會聚取消

我地喺度祝願香港與各人平安
同時亦希望當權者盡快取出良知
正如我地會訓一樣
只有做得最好才足夠 nil satis nisi optimum
等大家可以有一日再出黎安安樂樂咁睇波

We are cancelling tonight's get-together due to safety concerns.

We would like to take this opportunity to ask those in power to act in the best interest of the people of this town - Nil Satis Nisi Optimum - only the best is good enough for Hong Kong.

We look forward to seeing you at our next football night.

成個警總就係阿仙奴街
我哋收到嘅料都發現阿仙奴係最受警犬歡迎嘅球會
唔通指意阿狗同警犬割席咩
😂😂😂
熱狗admin字

皇馬

皇家馬德里香港球迷會 - Real Madrid Hong Kong Fans Club
3分鐘 ·
反修例6月至今，已歷2個多月，期間多次示威活動均釀成流血事件，甚至有人為事件付出生命，令人痛心。
我們一貫認同自由、民主為香港之核心價值，反對警方使用過度武力甚至暴力對待示威群眾，促請政府能夠政治事件政治解決，盡快回應香港人的訴求，讓社會可以重回正軌。
我們相信，“#香港”是我們的家，不論任何職業，任何年齡皆如是。同樣，球迷會亦應該是一眾皇迷的家，所以即使有會員是警察，我們對你的去留，我地會尊重；但懇請你對自己的每一個行為三思而後行，同時亦希望你再想想當初選擇這份職業的原因，感謝！

一班獅子山下嘅皇迷

#忽忘初心
#齊上齊落
#香港球迷會不割蓆

以上言論屬個人意見，與球會及球會屬下之球迷會立場無關

球迷
球迷會

Ajax who fucking cares

起左分壇

阿積士球迷區 Supportersvereniging Ajax Hongkong

聲明我就無時間慢慢打
不過最近幾日亡命之中見到好多足球友好都表示同香港警察恥與為伍
admin我感到恩慰

呢度唔係官方球迷會
我亦好坦白講因為香港發生嘅事
admin我都無睇阿積士好耐
但阿積士嘅精神唔應該只實現喺足球之上
香港人同阿積士都一樣
我地俾人睇小
我地俾人無視
我地唔夠人財雄勢大裝備多
但我地有一班為咗未來願意付出一切嘅年輕人
一日未完場
一日未吹雞
一日我地都仲未輸
我愛香港，比我愛阿積士更甚

光復香港
時代革命

光復香港
時代革命

#香港車路士官方球迷會
#香港祖雲達斯球迷會 Juventus Official Fan Club Hong Kong
#香港AC米蘭球迷會
#巴塞香港球迷會
#香港利物浦官方球迷會
#香港羅馬球迷會
#香港紐卡素球迷會
#華倫西亞香港球迷會
#白禮頓香港球迷會
#香港巴黎聖日耳門 - 中文資訊站
#熱刺香港 Lilywhite HK
#帕爾馬海外球迷會
#曼城香港 MCFC HK
#Hong Kong Aston Villa Lions Club 香港維拉球迷會
#香港曼聯官方球迷會 MUSCHK
#李斯特城香港球迷會
#香港拉素球迷會
#意甲大本營 Il campo di Serie A
#拖肥工廠
#慕遜加柏 - Fans Page
#香港布力般流浪球迷專頁
#史篤城香港支持者Stoke City
#香港費倫天拿球迷專頁
#馬德里競技/馬德里體育會 Atlético de Madrid Football Fans(台灣馬體會fanpage)
#愛華頓香港球迷會 HKESC
#阿積士球迷區 Supportersvereniging Ajax Hongkong
9月1日20:28

以上言論屬個人意見，與球會及球會屬下之球迷會立場無關

無阿仙奴係咪因為袁文傑要奶TVB

無阿仙奴

光復香港
時代革命!!!

無呀

嗰個竟然會自稱做ManU既on9 page就算鳩數啦

叫得manu就算撚數啦

阿是狗

個種柒在其他球隊身上冇

阿狗其實本身打左啲乜

拜仁

咁多間球會係得佢打到咁撚長 又唔知想企邊面咁
身為阿迷真係無眼睇

反修例6月至今，已歷2個多月，期間多次示威活動均釀成流血事件，甚至有人為事件付出生命，令人痛心。
我們一貫認同自由、民主為香港之核心價值，反對警方使用過度武力甚至暴力對待示威群眾，促請政府能夠政治事件政治解決，盡快回應香港人的訴求，讓社會可以重回正軌。
我們相信，“#香港”是我們的家，不論任何職業，任何年齡皆如是。同樣，球迷會亦應該是一眾皇迷的家，所以即使有會員是警察，我們對你的去留，我地會尊重；但懇請你對自己的每一個行為三思而後行，同時亦希望你再想想當初選擇這份職業的原因，感謝！

一班獅子山下嘅皇迷

#勿忘初心
#齊上齊落
#香港球迷會不割蓆

以上言論屬個人意見，與球會及球會屬下之球迷會立場無關。
Hasta el Final, Vamos Hong Kong

我係曼城訪港唱Do you hear the people sing個發起人，果時pm叫曼城官方球迷會幫手宣傳已經比佢已讀不回
利申: mcfc hk其中一個admin

阿積士球迷區 supportersvereniging ajax hongkong

聲明我就無時間慢慢打
不過最近幾日亡命之中見到好多足球友好都表示同香港警察恥與為伍
admin我感到恩慰

呢度唔係官方球迷會
我亦好坦白講因為香港發生嘅事
admin我都無睇阿積士好耐
但阿積士嘅精神唔應該只實現喺足球之上
香港人同阿積士都一樣
我地俾人睇小
我地俾人無視
我地唔夠人財雄勢大裝備多
但我地有一班為咗未來願意付出一切嘅年輕人
一日未完場
一日未吹雞
一日我地都仲未輸
我愛香港，比我愛阿積士更甚

光復香港
時代革命

維尼 阿古路 金馬倫 合照

國米都出左非官方聲明

致各位熱愛國米及意甲的球迷:

適逢香港正值多事之秋，眼見社會及政制問題被政府漠視，百萬人民之和平訴求未得到回應，以致社會紛爭動盪，有示威者以死相諫，甚至有無辜市民流血街頭，相信各位藍黑球迷在球季開鑼之初都未敢高歌慶祝勝利，反而我相信大家對我們熱愛的香港都有著難以筆墨的傷感。

常言足球跟政治不應混為一談，我等球迷亦非要在球迷會專頁歸邊或分化，在這個家裡，大家都是藍黑戰士，不少球迷更是支持愛隊數以十載，陪伴國米度過高低起跌，走過低谷，也分享過五冠偉業之光榮！但作為有良知的國米球迷，定必對不公義惡行有著打從心底的厭惡及不忿，因為這是人性對事非黑白的良知見解，為一個人的道德判斷！
一直以來，我們與黑哨 勢不兩立
我們與種族歧視 恥與為伍
今天，我們對無差別攻擊市民的惡行 更不會姑息！
在香港，也許黃藍是政見，
在米蘭，紅藍是兩幫，
但在人性深處，黑白永遠是良知的分辨！
因為，我們強烈譴責721, 811, 831香港警察對香港市民的失職及無差別攻擊！
希望所有國米球迷 毋忘人性初心
在此亦鄭重呼籲所有泯滅人性之黑警會員退出本群組，以確保國米球迷不受無差別攻擊。

願香港 願國際米蘭 都有更美好的明天！
Forza Inter! Forza Hong Kong!

一群熱愛國際米蘭的球迷上

利物浦香港官方球迷會Anfield’s 12th

各位會員及利迷：

利物浦（香港及澳門）官方球迷會恪守會方守則，對社會近況作出了聲明。官方球迷會（”OLSC”）身屬球會體制一部份，我們尊重會方的決定，亦有責任跟隨會方的指示，在最大的空間下作回應，否則不合於倫義。

然而A12 committee成員都是香港人，都是秉承利迷對公義及真相的追求及堅持，也是對警察濫權以至誣蔑、陷害市民有切膚之恨，錐心之痛。我們以Anfield’s 12th Committee 名義作出以下聲明：

1. 強烈讉責香港特區政府漠視民意，官員戀棧官位，唯上意是圖，枉為民官；
2. 強烈讉責香港警方濫用警權、縱容親建制份子、使用過份暴力殘害市民；滿口謊言歪理，誣蔑、陷害市民；
3. 追究721、831無差別襲擊的失職、瀆職、濫職的責任；
4. 要求徹查真相，為社會討回公義
5. 五大訴求、缺一不可。

我們明白以上聲明是有違官方球迷會的守則，但在公義真相與官方資格之前，我們毫無留戀地選擇了前者。而為免陷會方於不義及作出應有的承擔，我們已去信會方退回官方球迷會資格。

A12成立12年，有幸成為OLSC 2年。我們從不認為官方球迷會身份是光環，只是一種責任、一個更好的途徑、方法及資源為會員提供服務。沒有OLSC時，也有A12@Champs Bar；沒有OLSC時，也早有各式義務團購為會員服務。本來無一物，有則固喜，無亦欣然，從不會因此影響我們的理念。

待會方確認A12退回OLSC資格後，我們會為有需要的會員作退會安排；而已成功訂購上半季門票的會員，我們會請求會方依舊提供門票，無論如何，我們會盡力作最妥善的安排。

YNWA, 各位加油！

Anfield’s 12th Committee Members
2019年9月1日

冇多蒙特嘅，佢哋一直都有發聲

有

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母呢篇都算 咁啲乜春一直關注天佑香港都算啦

罷明就係藍 扮哂野 呃邊個

A12